# Layout
É um component para Angular.

Para problemas, duvidas e sugestões, acesse: https://bitbucket.org/Riheldo/vst-template/issues?status=new&status=open


# IMPORTANTE
Bootstrap incluso no pacote. Instalar via angular.json
caminho: `node_modules/vst-template/assets/boot.style.scss`


## Running unit tests
Não tem testes..... x(


# IMPORTANTE
Bootstrap incluso no pacote. Instalar via angular.json
caminho: `node_modules/vst-template/assets/boot.style.css`

Ao instalar esse pacote é importante seguir a instrução abaixo:
Abra o arquivo `polyfills.ts` e ao final dele insira o seguinte código: `(window as any).global = window;`

